［籃波］你打波風格係邊個球員？

以前好想做到kyrie 咁控球勁

發覺太難 同好易傷

而家變左 nowitzki / aldridge

多數做pick 射中距 底位fadaway

Kobe

即係唔傳波啦下話。明晒

中學個時學ray allen
高中就學mike miller
讀u就irving同cp3
講緊射姿

可以變咁多次架咩

成日都唔記得個射姿

硬做翻本身個個又冇手感

o neal

朗度 只係識傳唔識射

K

Jason Kidd

禁得太快

羅意庭

成日想輕鬆入樽

開頭係pakho
跟住係文樂
依家係王子

佐敦打法似我

Magic Johnson

即係廢？

約打波ok?

籃球場上嘅耶耶托尼
養生波

籃板JIMMY 不拿

Stephen curry

Glen Davis

兩個港青混合體你話呢

Kawhi

我射姿以前似shawn marion, 依家似joking noah

咁難學都學到
睇黎你係一個奇才

Allen Iverson!!!
I am the Answer!

James Harden
掂到條毛我都喊foul

Jrue Holiday 世界第一

fishman lok

Thomas

Kawhi Leonard

thomas robinson?

依家似既意思係你射姿係shawn marion，但個樣係joking noah?

Shawn Marion

Tony Parker
佢嗰套好實用

FISHERMAN LOK

Laimbeer

Draymond Green

Curry x Kobe

pp

r wallace

隊友勁個陣就Deron Williams
廢個陣就Kyle korver

你打波會唔會打打下嗌 ball dont lie

咖喱推波術

my fav too bruh

佢三分幾準

即係同而家d中學雞一樣

Lamar Odom(小牛時期)

宜家d中學雞踎勁耐唔知做mud鳩
上身快但係下身慢
我係講求成個射波姿勢要快

其實因為冇時間打波練波所以要靠呢樣先打到

勁喎

係咪一開波就傳比你iso?

其實有咩分別？

我開波自帶

Lebron james

呢個真，而家興成錄座地炮咁
唔興melo

好慘呀巴打，得自己一個同自己打。其實我可以陪你架

我偶像Nash
盡量做pick n roll 或者射下中距

Westbrook
大量爆剷

利申速度型

其實lebron james係咩球風

you

i like you

同你打波做隊友一定好開心

費沙文·樂

你有無睇odom打波架

你係咪成日整傷人果d pk

無呀

Joe hart

嗯

melo咁重技巧有幾多個打到啊

Tony Parker

SwaggyP

打唔打到另一回事

狗衝型

即係垃圾？

輪椅籃球！

同你打波應該都幾多波到手

美斯

Pg

同樓主一樣

喔

我應該靚仔過你

Steve Nash

其實唔使學sn丫
你本身打波都好勁

Klay

追夢綠

佢果d有3cm空位就good shot既打法係街場同鳩dum望落係唔會有分別

kobe迷都會轉下身fade away

btw mj pippen 果d啊叔球迷會打死人

根住就會話真正籃球防守係咁

KD

Klay
Hot起上黎自己都覺得誇張

我係大角咀tony parker

Jason Williams

wade

無手感既手感仔

白豬豬力

Draymond 守波傳波多
無咩興趣進攻

我都係手感籃球
我冇手感起上黎都好誇
一齊一隊應該玩完

瘦撚既map

明呀
成隊得分點

無興趣！？你同個性冷感既男人有咩分別

你係咪去開好多南亞果個場打

Curry
一過半場就射

你平時係咪好刻人憎架

Beverley

fisherman lok

James harden

姚明

三分嚟講curry似我 轉身就kobe似 控就西書似 切入就Leborn

走步/flop

可以射三分嘅 John wall

John wall既切入仲正過westbrook

Derrick Rose

仙道

羅意庭

Michael Jordan

人地話黑子個作者抄我既打法

你不如話你勁過john wall?!

你既陰毛我睇穿晒。用自己有三分黎抵毀john wall下話？！食屎啦！

係呀！你呀
我叫你食屎呀！john wall食屎啦！

阿仙奴最勁！

仲勁過nba

Jamal crawford cross到有空位先會起手射波

steve nash

mark 你果個係咪六十幾歲

契弟

入錯post?

哦

cousins 呀

睇黎你球品都幾差下

想同你打波

我冇手感都係隱形

FF少陣啦你地個個以為自己打波風格似NBA球星
其實打起上黎似馬騮仔

Pippen
咩位都做到

無球走位嘅shooter，jj redick個類

Melo打法似我

佢打到中鋒,真正咩位都打到應該係magic

全能班 咩位都打q哂

十球入面有八球剷 屈人速
其他全部轉身 fade away 同籃底執雞
成日搶到版 不過defence 好廢
咁樣似邊個球員

利申: 米7矮仔

余文樂

kanter

J.Lin

Javale mcgee

炒粉果時

kanter d轉身真係幾正，係內線球員黎講

Kyle korver

kobe師傅，達哥

ai
no question

Fisherman Lok

Klay Thompson

周杰倫

Tony Allen X Dennis Rodman

PAU GASOL !

Robert Sacre

一諗起成班小學雞係度圍爐ff

Cp3

你坐緊輪椅？

rondo

javale mcgeeeeee

S.O'neal

利申: 最鐘意撩初中生鬥波

我個名 好彩街場冇playoff

佢啲叫聲

似任何傳統型中鋒
慢慢同你打籃底 bump班瘦仔 搶籃板 卡位 block shot
香港反正而家街場得死矮仔鳩射三分 學手感球王
以前就鏟鏟鏟鏟鏟 鳩嗌foul

Kyle Korver

我都鍾意打底位

好多技巧, fade away 又難guard

好彩我生得高

球永不著地

好難get 到係咩打法

睇到呢個post某部分留言就諗起啲香討on9仔
講唔係問題，話明風格你就講埋邊度似啦，一味係度話自己似lbj又curry點點點又唔講點解，係咪想人讚你叻

細個好鐘意D. rose，無刻意學但可能打法加身型同drose差唔多，所以都會比人話似佢

而家肥到隻豬咁，應該只可以好似小花咁散步

利申 左腳腳踝骨裂形成骨刺，加左腳膝頭軟骨嚴重磨蝕

Enes Kanter
放棄防守

Dikembe Mutombo

所以就推阿婆落街?

btween 我以前都好鐘意呢種打法,覺得好型

但之後發覺都係想打養生籃球，因為見好多人因為打快所以傷ＡＣＬ

所以轉左打底同埋ｐｉｃｋ ｎ ｒｏｌｌ

怕唔怕比人屌到開花

如果你把聲都似埋就好了

Bill Russel

白曼巴

唔跳得既Lavine

防守個陣係Bruce Bowen
進功個陣就係 Jame harden

射三分似rubio
射兩分似o neal
防守似nash
進攻似chuck hayes

佢遲下都應該真係唔跳得

生命石

KD打波風格似我

Tony Allen 有防守無進攻

ginobili
left handed

Jason kidd

幾時draft?

其實好波過好多人

籃底唔炒粉is ok

髮線似唔似?

Fisherman lok

JJ redick，kyle korver, rip hamilton

我就打體能波既，籃板唔會卡位次次都衝埋去搶，鏟籃次次都係爆入去，好少射波

Robert horry

樂仔

melo D單打

Brandon Armstrong

curry

明明一直以來學drose

其實應該好易守

世界和平

70%左右

Josh smith 一線鷹王

通常d人比我爆開3-4次就會開始放我呢條淨係識狗衝既on9仔鏟入去

Danny Green

細個似早幾年既佢
大個似依家既佢

dw 會自控cross再切入 有空位會俾assist
korver上身就直接低位彈出爆射3pt
唔一樣

原來都幾多jason kidd

好想同呢d巴打打波

08 celtics rondo
唔射波齋靠隊友

成個po好撚中二病
香港有冇咁多球星呀
話自己似curry肯定係嗰堆小學生鳩射3分
10球有9球air嗰啲傻仔

原來玩具都有分風格 長知識了

David Villa

lamar odom
一直都係我打沒嘅偶像

Kd

果陣街場鬥波輸左就走去對面隊 仲一路打一路比人讚似KD

mcgee

Rodman

唔拍波既jwill加有3分既tony allen

香港周街都係NBA球星

玩玩具都有風格

Cp3
控傳射

Blind

以前eric snow

住住慳水慳力

而家d russel

Scalabrine
守開水機

Penny

Gordon Haywardgel 油頭打波

我係馬利安射姿
奧尼爾嘅罰球
諾亞嘅中距離
張伯倫嘅三分
占士嘅平衡力
麥基迪嘅季後賽戰績
費沙嘅走籃
拜林嘅肘
保雲嘅腳
壞孩子嘅戰術
諗到再講

中二病到仆街 似邊個球員笑撚死咩
平時街場果班寸撚柒柒又廢果d
係咪就係你班傻仔
你班on9仔瘦撚到條柴咁 射姿畸型 推入三分以為自己好撚勁

麥基嘅智商

kover
做好自己 等人carry

team player good

要cross容乜易

Answer

olajuwon
中意轉嚟轉去，fake 起10次8次先起手

杜蘭特精神

防守harden
進攻Tony allen

中學Kyle Korver
兒加DDR
防守幾時都係James Harden

孫悅 坐bench睇隊友打

火神大我

Tony Allen，癲狗防守 不過射波係弱點

批肘方面？

IT4

身高方面

Beckham

打咗個冷震

笑撚死

TJ McConnell

Ray Allen

其實係防守個陣對腳似Bruce Bowen 手肘似Ron Artest
進功個陣體毛似James harden 對腳似draymond Green

放心同我打波唔會有事

Gino
可痴波可唔痴
手風順會carry 全隊 差就累隊友
防守似Beverley 跟死你

mark madsen

似輪椅

Melo